10 個「青年危機」的徵兆

想知道自己是否其中一員？英國「獨立報」列出以下 10 種「青年危機」的徵兆，看有多少是你的心聲寫照。

唉 中左6個!!

淨係中第一項, 其他無興趣諗

我中第一項前半，但唔會沮喪🤔

淨係中一項炸，算好啦!

男人老狗去乜撚嘢forever21

Forever 21有男裝喎

真係有喎

on9仔衝出黎柒

生活係香港第一條我唸9成人都中

1256 10
雖然10唔多care

中哂10樣

其實講到尾 , 咪又係源於比較

比較完,無其他人好,就想逃避

same

你又講得好岩

8/10

1 2 3 6 9 10

第三同第八都有少少中,因為讀ge科同做ge呢一行都無女人,加埋老豆嗰邊呢一代得我一個男丁,話就話唔急,但㡳火都感覺到係越黎越緊張,
睇黎都係要做多d義工同落街跑步,兼且預備定三大最後方法,即係speed dating+交友app,相睇,同埋遲多一個月感情台個d襯聖誕開post的交配撚

改返少少嘢先,自

青年危機有咩問題

公屋定私樓